reddit憎trump?

點解會咁？

中資收購左啦
又陰D陰D

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

不嬲西方年輕人偏左